{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019778",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26975",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여주 리버스호텔"
    },
    "text": "南漢江吊り橋完成後、見えるところにALLリモデリングが完了し、広い駐車場にすべての車の駐車が可能です。 ご利用いただいたすべての方々に感謝の言葉を申し上げ、快適で清潔な憩いの場を提供するリバースになります。 計27室の客室があり、韓国語でご案内いたします。 基本案内は破損や毀損時に責任を持って賠償いたします。 2人部屋は料金で、1人当たり追加料金があります。 コロナ常時防疫を行い、お客様に安心してご利用いただけるよう努めています。 訪問者のレビューによると、宿の内部が新しくリニューアルされた状態で清潔で、フロントデスクの親切なサービスで快適な宿泊ができます。 貸室時間も柔軟で客室内部は必要な施設で構成されているため便利です。 ユーザーが安い宿を探していたところに利用した宿で、午前2時にチェックインする途中、キオスクを通じて簡単にチェックインできて良かったです。 寝具類や使い捨て用品もきれいでしたが、浴室にスリッパがなくて裸足で通うのが不便でした。 しかし、退室時間は十分で満足のいく経験をしたそうです。 また、驪州サンベリーホテルから約20m離れており、南漢江の景色が良い場所に位置しており、自転車道路と駐車スペースが可能です。 広い駐車場には大型バスや車両も駐車でき、すべての客室ではWi-Fiやネットフリックスをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "南漢江吊り橋はいつ完成しましたか？",
            "answer": "南漢江吊り橋は完了しました。"
        },
        {
            "question": "ALLリモデリングは何をしましたか？",
            "answer": "ALLリモデリングは広い駐車場を作りました。"
        },
        {
            "question": "客室は何部屋ありますか？",
            "answer": "計27室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "基本案内はどんな場合に賠償されますか？",
            "answer": "基本案内は破損や毀損時に賠償されます。"
        },
        {
            "question": "2人部屋の料金はいくらですか？",
            "answer": "2人部屋の料金は料金です。"
        },
        {
            "question": "コロナ常時防疫対策は行われていますか？",
            "answer": "はい、コロナ常時防疫対策を行っています。"
        },
        {
            "question": "宿の内部はどのような状態ですか？",
            "answer": "宿の内部は新しくリニューアルされた状態で清潔です。"
        },
        {
            "question": "貸室時間はどのように決められますか？",
            "answer": "貸室時間は柔軟に対応しており、お客様のご要望に合わせて決められます。"
        },
        {
            "question": "宿の利用者のレビューによると、どのようなサービスがありますか？",
            "answer": "宿の利用者のレビューによると、フロントデスクの親切なサービスがあります。"
        },
        {
            "question": "宿の浴室にはスリッパがありますか？",
            "answer": "宿の浴室にはスリッパがありません。"
        },
        {
            "question": "宿から南漢江の景色は見えますか？",
            "answer": "はい、宿から南漢江の景色が見えます。"
        },
        {
            "question": "宿の駐車場は大型バスや車両も駐車できますか？",
            "answer": "宿の駐車場は大型バスや車両も駐車できます。"
        },
        {
            "question": "宿の客室ではWi-Fiやネットフリックスを利用できますか？",
            "answer": "はい、宿の客室ではWi-Fiやネットフリックスを利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 390
    }
}